張建宗：青年是社會未來棟樑 一個都不能少

張建宗：青年是社會未來棟樑 一個都不能少

正苦睇得你地幾偉大！

當80 90 00 後on9.?

DLLM落地獄同佢哋講啦

而家政苦講咩都算係火上加油
除左實現5大訴求

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行